<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Homes on Fontes</title>
    <link>https://jp-guimaraes.github.io/slides-info-aula0/home/</link>
    <description>Recent content in Homes on Fontes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://jp-guimaraes.github.io/slides-info-aula0/home/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://jp-guimaraes.github.io/slides-info-aula0/home/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jp-guimaraes.github.io/slides-info-aula0/home/intro/</guid>
      <description>Bem vindos!  Horários 2h/a por semana
Terça-feira T12
Centros de Aprendizagem (CAs)
Opções:
 Quarta-feira, M6 11:15 -&amp;gt; 12:00 Terça-feira, N2 19:45 -&amp;gt; 20:30   Google sala de aula Código da turma: qkx6ocv
  Materiais suplementares
  Links
  Entrega de trabalhos
   Burocracias   Presença
  Avaliações
  Reposições
  Atraso/entrega de trabalhos
   Apresentação</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://jp-guimaraes.github.io/slides-info-aula0/home/avaliacoes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jp-guimaraes.github.io/slides-info-aula0/home/avaliacoes/</guid>
      <description> Avaliações  Testes Objetivos -&amp;gt; Após cada momento síncrono
 Trabalhos  Processador de texto Apresentador de Slides Planilhas eletrônicas   Prova  Prova final   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://jp-guimaraes.github.io/slides-info-aula0/home/conteudos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jp-guimaraes.github.io/slides-info-aula0/home/conteudos/</guid>
      <description>Conteúdos Introdução ao Computador  O que é um computador História do computador Importância do computador na sociedade atual   Partes básicas de um computador (hardware)  Processador Memória RAM Disco rígido (HD) Placa-mãe Fonte de alimentação Periféricos (monitor, teclado, mouse)   Mídias de armazenamento  Disco rígido Pendrive CD/DVD Cartão de memória   Sistemas Operacionais  O que é um sistema operacional Fundamentos e funções Sistemas operacionais existentes Estudo de caso: Windows   Utilização básica do computador  Ligar e desligar o computador Utilização de teclado e mouse Área de trabalho Ícones, Lixeira e Menu iniciar Gerenciando pastas e arquivos   Segurança no computador  Antivírus e antispyware Backup   Instalação de novos dispositivos  Impressora Pen drive etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://jp-guimaraes.github.io/slides-info-aula0/home/ementa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jp-guimaraes.github.io/slides-info-aula0/home/ementa/</guid>
      <description>Ementa Introdução ao computador. Sistemas operacionais. Internet e Serviços. Software de edição de textos, planilhas, de apresentação. Software específico da área de estudo.
 Objetivos   Identificar e manusear os componentes básicos de um computador;
  Identificar os diferentes tipos de softwares: sistemas operacionais, aplicativos e de escritório;
  Compreender os principais serviços disponíveis na Internet;
  Relacionar os benefícios do armazenamento secundário de dados;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
